香港/英國master gpa一問

想請教大家點樣大概知幾多gpa可以入到排名幾多既英國大學？
同埋香港ma難唔難入？
衡量緊去英國讀定係香港讀

利申：廢j cg2.7幾 應該都係得second low 非三大英文系

Second low 其實可以收皮，連垃圾既大學都要2:1

你點應付master課程?

Easy

2:1 除左g5都應該輕鬆入

上面講得岩 如果你唔係讀d咩神科
你g5以外 master 應該肯收
因為大學好需要你個十幾廿萬學費
如果唔收就檢討下

睇科 有啲科upper second 都要講運 報得嘅都差唔多有呢個分